朕岩岩係youtube聽到幾首my little airport,覺得好鐘意,請入黎留底幾首你地既至愛

❤

我們一起離開吧
九龍公園游泳池

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你當你自己係邊個

這香港已不是我的地頭，
就當我在外地旅遊

邊一個發明了返工 返到我愈來愈窮

回到中學的暑假
d歌詞

攻陷你個西

麥記的最後一夜
心
羅曼蒂克
Rm1210
驗孕的下晝
其實首首都鍾意

愛情disabled
浪漫九龍塘
九龍公園游泳池
我們一起離開吧
回到中學的暑假
驗孕的下晝
美麗新香港
京都民宿夜
愛人有新歡
第十支煙
年輕的茶餐廳老闆娘
彌敦道的一晚good trip
再殺一個人

咁多隻碟咁多首歌 最鐘意係呢堆
好似好多咁 但真係呢到每首都好鐘意

北歐是我們的死亡終站

我又有心事

g

哩首好聽 夠哂emo🚬

浪漫九龍塘

西西弗斯
金鐘地鐵站的人

Nicole有冇上連登?

我個名
Btw其他好多都鍾意

聽live更好聽

好中意呢種歌

詩歌舞街勁好聽

好多唔錯 但好耐無聽過了 spotifly有入佢地啲歌 抵讚